[每日期指分析]-照睇上24000

[4月1日]
3月31日港股場外結算，由港股開23613經過成日的上上落落之後再一次返番去23600。
其間中午受外圍影響，最低去到23238。目前最簡單見到兩樣野:
1.港股受美股影響比A股影響黎得要大
2.見到支持位有向下的趨勢 (有轉勢既跡象)
美股開市一度跌到22033，中間都同樣有反彈(雖然高過琴日既高位)，但都係企唔到上去，可以見到市場仲未開始恢復個信心。
再加上港股出現倒轉錘頭，值得要注意!!!另外銀行股叫停派息，股價應該會受到好大影響，對恆指不利。

不過同琴日一樣周線繼續做到陽燭出黎(代表仲保住個升勢既)，另外今日更沖到上週既WEEK CLOSE，再加10天線開始升穿22800支持位，23176做咗個支持位出黎，所以未需要睇到咁淡住。

夜期HSI 23550 - 利差
道琼斯DJI 21917 - 利差
後市仲可以睇好，不過波動會比較大要坐，牛友短炒既止蝕位買平貨

期貨開23345

阻力位(紅線)24000,23769
23769呢個位同樣比較難企返上去
支持位(黃線) 22805,23176(短暫位),23020
23176 可以用黎做個短暫支持位但始終未夠實，最保守就用22800

4月1日即市牛熊攻略

睇好既朋友: 今日留意開市個位，如果高開23600唔好入住市先，等23000左右先再入，上望23300先，一穿就會沖上去23500，保守既牛友可以係23600先再跟上。

睇淡既朋友: 做淡，值搏率開始變高，但止蝕位同樣開始變高去到23769，可以係23600附近開PUT，如果唔係好易坐唔住，俾個市震走

另外建議唔好留貸過中午同埋2點(夏令外圍開始係呢個時間入市)，好容易會夾爆，最後都係果句，波動市唔好牛熊唔好過夜。

有料

大家交流下都得

買咗call 23500可以食咗一半先
留一半睇穿唔穿23600
都係照睇先上24000

lm 開市入咗牛

清埋另一半call ，暫時空倉

高手，留名
樓主覺得，恆指4 5 月會唔會去返二萬一千幾？

要一級級睇，暫時睇之後都係會試打返落去，如穿22500 就直插冇水花。但始終會有變數，可以留意多啲post

好呀！！！有對手了！
技術交流交流！！
好過淡友post 班契弟！！

歡迎大家一齊技術交流

今日悶局，不過2日內應爆單邊

暫時都係行緊Range

No, 15分鐘內-425 如冇大分別 2點會反攻
23225 上面先安全

-457行最後即時防線
跌穿會收 -4xx
否則-250 咐近（今日冇畫圖，只可大約）

穿23000收市既話
反彈應結束了

未必，257 228 212
大位 228 中守位

太早跌，會反彈，
今日硬-5 600
明早都會一1早反彈

收穿231都可以cut定loss 睇下一關228守唔守得住

暫時仲未搵到係咩bad news搞到全世界都插水 如果收市上返去呢個震倉真係不得了

對231 即時反攻線
收上就變support 不過要半小時後先定到

今朝有叫走好倉，希望見到既巴打有跟住走

匯豐今年都一定妹落去，上唔到去
其實有咩消息仲可以利好qq同aia 衝上去？

3pm 內反攻
－2.5％
差不多了

臨收市再睇咩情況，而家入市同賭大細無分別

No news is good news

23100 上面先安全
之後變229xx至23100
現入＝賭100點

Qq呢兩日明顯弱左好多

700 360 330 315 300 270
Hsi 212後用佢做指標好過

Qq 385係分水嶺，hsi未破弱勢不會上破385。。。

港女跌得多過老美 好神奇
唔係世紀震倉就係準備直落22000
如果唔係震倉既話老美今晚要跌停先合理

今日尾市局住你要過夜，都係個句同賭大細無分別。

留名技術分析淡友多傻

不會啦，有防守線2條 228 230
某啲圖位置太低，一定反彈的
今午嘅位置就不上不會咁，分水嶺係大約1點半

今日港女 比5號仔拖落黎 弱市
225支持位應該難破 上落市為主
新手

Yes所以咪一係震倉 一係直插 穿228就見220了

225強支持位 除非裂口破 否則似難破

五巴

個意義唔同 穿左228 落到224附近係博佢死貓彈 228守得住既話係呢一波反彈浪未完。。。

太悶了。。。隔離post 太侮辱。。。所以之前唔上一段時間
所以，黑天我嘅石油事件後已冇update
睇呢個post 會否被污染，
唉。。。

（而家準備喺我舊powt 貼倉，已經練成所有招）

聽日睇跌。vix 升咗咁多。 但個反彈浪完都唔知點算

其實點都會穿的。。。週圖話冇7月都未搞得掂，仲要6月有大凶兆。。。

所以而加好難玩 iv太高 做lc lp都好難做

練身手，tune 方法
冇話1招用到老，時代變化太大

咪叫出面班契弟入嚟
否則又afk

＃44 之後你研究吧。尤其今日所有圖，
Save 咗佢／ 用yahoo finance
你今日可以預計上落＝未來唔會輸

呢到有無人玩開day trade期仔

勁

一陣開市點睇

美股多數用黎做參考，聽朝再同大家分享

留明 學嘢

係咪仲睇24000

lm先

死囉！ 原來而家美香港都係最後防線
聽日今日睇關鍵
聽日上升就頂多幾日
1失手防守線就pk
又到之前底！！！

希望聽日破紅

點解我今朝明明見到個post都無睇哂，有就唔洗蝕啦想追返之前d post有咩計

228 守唔住 跌破埋225 又落210

未必，有個圖太低，點都會彈的

Put到18000

[4月2日]
琴日港股開市由23365一度衝上去23540，但始終上升既動力始終唔係好夠，再加上銀行股叫停派息既因素，係23500遇到阻力到停咗落黎。係中午休市時段，外圍環境令到港股下跌到22947，之後回升返到23085。我地目前可以見到以下幾樣野:
1.係23569既阻力好大，唔係咁易企到上去
2.港股受美股影響比A股影響黎得要大 (FROM_4月1日)
3.見到支持位有向下的趨勢 (開始轉勢) (FROM_4月1日)

美股開市一度跌到20943，依舊守到10天線樓上

不過今日開市要睇下周線可唔可以守到22495呢個位，值得留意既係WEEKOPEN呢個位，如果一日未穿23020，想再次造反彈既風險都好大

夜期HSI 22610 - 利差
道琼斯DJI 20943 - 利差
今日預計都低開，盡量貼近止蝕位先買好買貨

阻力位22805，10天線，23020
23020 比較難穿上去，23805由支持變做阻力，10天線同樣變做阻力
支持位22495, 22663,
22495 可以用黎做個最後支持位，22663做到短暫支持

4月2日即市牛熊攻略

今日要特別留意2個關鍵位22495同埋22805
睇好既朋友: 操作既空間比較多，今日要留意開市個位，如果低開係22495左右，可以入場買CALL，22663食三分一注，22805放食多三分一注，另外可以留番三份一搏上10天線，如果企到上去，重新再買入等穿23020，買第一注止蝕放係22800 ，第二注放係22910，如此類推。

睇淡既朋友: 做淡贏既機會係大咗，但係同樣有利有弊，做淡既值搏率開始變低，因為個止蝕位開始離得遠，最近既止蝕位都要放到去23805，如果23020(WEEKOPEN)黎做止蝕，今日只要有一個簡單既利好消息好容易一掂就穿，贏少少變輸多多，建議可以係22805追PUT落去，目標等穿22497，，止蝕放係23020，保守既朋友可以等穿22495追PUT落去，睇21000，止蝕放係22495

重點提示: 波動市唔好牛熊唔好過夜。

以上都係個人意見，最緊要睇住止蝕位黎做世界

香港市場成日俾大戶撚，轉身要夠快，目標隨時會變，睇埋今日點走先，最緊要睇位做，唔好鬥硬頸

終於等到你開post 仲諗緊你係唔係事後飛

唔做Put住

22660有機會反彈

準
雖然冇跟

教你一招
中國嘅傳統文化好厲害
陰陽學說， 世界乜嘢都係由陰轉陽陽轉陰
你睇下琴日1點30分十五分鐘圖， 同今日 而家
只用一條線同棍，
單純用公仔 唔好用數目字嚟睇
睇到啲乜嘢

樓主係高手的

所以今日唔會點樣大跌

有料，差d做咗熊軍

明明你先係高手

頂你新方法連數都唔使計
就知道下一鋪係升定跌

睇上返23000 先

朝早冇入牛，咩位到買好？

23020

安爸已經明白咗喇
佢已經有能力 永遠賺到錢
等咁上下add你入group

就嚟回氣

下午應該會上返去，
所以我琴日話， 即使今日跌都唔會跌得好金因為位置太低

叫停唔好買put 果下好勁...差少少俾人夾爆

再上一個位係235?

樓主有料 真係23樓

依家揸？
定等佢落返少少先？

想睇返你d野係咪要睇返淡友post

安爸已經成功學識咗
佢今朝成功最抵毀撈到底到而家

未企穩，唔好追住了

而家一分鐘店紅 回氣
22924 sup

想跟你學野

想學野

睇左咁耐都唔明五斗巴講緊乜 睇黎悟性唔夠

真正按個制就搵到錢...應該似係ibank 到做操盤手

痴線一邊telegram一邊 連登
難打到死
佢就正一朝食到盡
遲啲叫佢教番我點樣買期指

樓主好似幾勁
跟下等陣有得凍飲+2先

而家係關鍵點

上落都得 暫時未死

228－233 呢兩日嘅位置
依家太多密集線喺而家呢一點
唔上唔落
破咗之後 23300先係關鍵
上破後 個市先叫安全

咁就大件事。。。
非常之想打巴黃xx 評論員話好難見到個市去番21200。。。

有乜所謂
都肯定無時無刻都賺到錢

佢就好一個鐘之內2千幾蚊

入得牛未

Consolidate緊，現再入小注call

同路

不了，不上不下

無聊偷位做下，建議lunch前有賺先走，而家上又得落又得，賭錢

講完再上，走再大家講

Good ,高手

不過我懶，鐘意捉大位
好似今早，買中我0願當和

沽得

高手跟咗你車
一買又開始行上去

Lunch前點都清倉，離場睇下先，大家安全就搵位走

對 23100線壓住，未過得夜，
330pm決戰！

好爽又汁9格

暫時睇今日港女幾靚女

暫時不了，呢個樓主好勁，冇人攪事下我喺喥留言

lm

＃66 所以話，噚日跌，位置太低今早點都反彈，228死不了 暫時

樓主睇呢個月會唔會爆單邊向下？

高手可唔可以牛過lunch

有心睇圖的，睇5號，好有啟示
未來恒指嘅走法差不多的
總之，穿226 後 睇700嘅位好過恒指

新手入黎跟樓主學野

真心答你唔到，港股而家仲Consolidate緊，我之前預期係先上24000樓上先，再落返去。
而家睇下點行先，會keep住update ，我都會有錯既時候，我歡迎大家一齊交流，一齊學嘢

點解嘅，因為而家想做恒指的話做5號比較易？

樓豬，可唔可以tg教下

港女今朝好靚女，我決定唔清岩岩靚位偷既call，你自己決定，我建議控制好注碼。

關鍵位到了！！！！
我噚晚買咗牛，睇放唔放！！

今日收高過23100我過夜，搏佢上23800／更高

屌。。。矛盾。。。好想剝黃xx 牙。。。

我岩岩走哂低位牛見你話lunch前清倉

gogogo

你無做錯，我通常午市最尾幾分鐘先最後決定走、留、定留部份。最緊要有賺就得，錢賺唔晒，最緊要唔好貪

淡友post 玩膠玩得好勁，以前追30頁嘅post要用一個鐘，依家15分鐘睇晒都唔知睇左啲咩唔知做咩事

有熊點部處？

呢個做法岩，但放完先見你講過lunch，係驚無靚位買番

留名學野

問題，你唔會
當 你今早daylow 買，搏佢上到23xxx？
反正好多圖都破上了
得2個未得

咁食多啲唔好咩？？
見你出入咁多次。。。

我就遲幾個月先。。。

樓豬, 期指而家依個位時圖係三白武士, 係咪做淡時機

月頭開左long straddle 21200/25600 希望爆大單邊

加上係期指前跌浪既0.5 (黃金比)

你仲有機會，有機會回氣，大約3點先決勝負

#121

希望係咁

跟樓主一樣走咗大部份牛，留番幾手 跟樓主沖上24000

臨尾企唔穩，清左4份3，只留4份1過午，跌返落去都仲有賺，一陣返黎再睇

跟高手一樣放咗大部份牛，留番幾手搏上24000

下晝開市點睇

Lock profit

好想學野 樓主用開咩指標入市 出市？同點預測走勢？

HSI月線已呈超買, 應該要殺落去22500

睇美女會再跌但係港女再跌空間唔多
成日又call又Put左一巴右一巴

我尾市再睇，而家入仲有夾既風險，你承受到就得

今朝出入都只係call,早上臨開睇到會彈返上先，再睇企唔企返上23000

樓主 係咪睇恆期貨指數 唔洗睇恆睇恆生指數？

做左你對家
sc 26000
sp 17000
睇iv縮同爆唔到裂口

空倉，再睇

仲要睇埋外圍，好多因素，同埋有做功課既你會見到700係星期一好多閃盤，弱左好多

一野4億打7蚊落去
心諗做咩野

lunch 前put 左 thx

高手好彩有跟你走到

#148. 我套乜都唔睇

我唔係炒iv，我博佢行大單邊之餘升穿埋27000/跌穿20000

中了，哈

未賺啊都

揸到收巿前，唔敢過夜

點知你幾點買，但我話嘅決戰位中，
樓主都中

依個時間入正股點睇
想入阿里巴巴 aia

宜家似盤整..一陣向上抽高

1小時內反唔到23000就

入得，會升

都唔知softbank 想點樣

2點前？

抽番上啦 沒事兒

油，無形手托緊

係咪就快見頭肩頂準備回落喇

樓主下一步諗住買咩

等方向啦，唔洗下下落場既，今日有賺就停下手。

妹到呢

係咁撚狗

因為鳩吹唔洗本
鳩吹衰左
咪再改名潛一排水
再開新post再鳩吹點鳩新手

企得好硬唔肯放, 乜料

淡倉小心，有機再穿dh

條友講完...一舊舊咁直接無視佢 跟樓主算

大家唔好引鬧戰，我只想同大家交流，一齊進步

唔想你個post比個自己造神仔騎劫
咁有心機打一大段分析

有同感，先唔理條友堅定流，見佢執樓豬口水尾多

朗尼入泥分享下

中左 妹左抽升破dh

Ok I quit
大船巴，一齊tg贏大錢，等1年後幾百萬後直接笑9啲失敗者

吓?我有時分秒

挽留
一齊交流下

今朝港女到而家都好靚女，今日收市如企穩23000樓上，我依然睇24000先，就收市再Update 。
淡友自己睇緊啲。

啱啱見高手話有機會穿DH 偷步入咗隻牛

唔洗quit既，大家好好交流下

跟住樓豬偷佐幾格雞

唔識齋睇都覺得勁

我都汁咗幾格 唔知樓主有冇入貨
等緊好似今朝既食500幾點

又想試多次沖dh

升咁快有點淆，成交量又得咁少

今日收市有900億就夠
可企穩上去

其實我唔睇好佢會過到240
照睇圖, 佢升幅開始收窄, 最多233應該會見頂
之後又會回落, 233見頂回落應該可以入淡
呢幾日個浪都係一浪低過一浪

大戶要食肥熊

呢個真係一個好唔fair既考慮因素, 考慮埋呢點真係冇得玩
牛熊比例衣加係3:7
但佢要托到上235先食到第1水熊
5仔同700都托住佐

食牛熊，大戶要嘅係波幅，唔使升跌幅，依家隻牛冇肉食

今朝插佐落去岩岩好食佐一水牛, 順勢食埋第2隻牛都唔差丫
係要托番上去食235?

唉, 今朝諗住佢過佐前低位可以順勢淡
點知入佐7500就彈番上去, 好彩唔係太大手, 睇個浪應該會再落番前低位既, 擺幾日先...

今日睇樓豬既分析 講話上23500好難 我估起碼會到升到23500

我覺得唔好成日諗住大戶要食肥熊
之前就係衰過一次，同埋要食前幾日好多機會食，奈何太硬

五巴俾多d tips
乜野叫壓紅線，上山落山，有無tips

牛熊比人打把得發行商賺
但係正常情況發行商後面又對沖返
咁邊到有得賺呢

發行商咪大戶囉

就咁睇圖就應該上唔到234 tim, 不過爭百零點, 我又信大戶會托到上235食一水熊先放手

3點半到喇, 又睇下會唔會有神秘力量大巴大巴車埋去啦

冇對沖就咁同你對賭就話姐

要記住我地只係細戶，只可以跟住個勢去行，hi下大戶油水，今日一開市個勢係向上，同大家講左唔做put，你見到今日做Put根本無乜位走到，做錯就要認，做岩就要企定，覺得唔對路就要改變目標。
就收市，建議大家都係空倉過算。

一陣收市如果企穩返232 咁琴晚就真係世紀震倉
可以向上睇242-247
Btw樓豬只玩牛熊唔玩options?

暫時呢排只做期指，呢種市其實做long都抵玩

Iv太高 唔抵的

有兩張大期上望25000不變

樓主係唔係每朝都會係開市前出教學？

俾個24000我先

睇大家反應，反應多既，我盡量每日都打，講明先，我都會有錯，我呢到係想同大家交流

樓豬係睇圖流？錯唔緊要，實岩戈d都唔會係到啦，有分享好過無分享

所以呢排唔做住，我係想個市上返去，再睇情況開Lp，始終個市日日變，上到去再睇

最好夾硬升上去 縮埋iv可以安心做淡

我就信AFK兄 嘅
雖然大約夾左3000 點 左右（我逢低吸牛搏彈+1398）好彩1398 算生醒，跌得唔多
不過2月3月太多黑天鵝 預測唔到 咁算啦 當唔計
龍珠唔係咁易搵到（我有時會翻睇龍珠片睇下有咩漏左）
一句到尾，信你AFK

iv 日日跌
買中100-200點都可以唔升

瘦牛殺咗冇肉食，又要花功夫(雖然都係改改冧把日期)出過隻，不如唔殺住養番肥佢先喇，其實發行商賺錢唔一定要殺，令散戶高買低賣更實際，而上落市至容易做到散戶高買低賣嘅結果

今朝低位227xx算易睇，喺正個跌浪(28056>21139)嘅0.238 同對上個上升裂口頭附近，睇定啲至追好啲

熊市落嘅機會都大嘅，比啲耐性

搏唔搏佢聽日上23500好？定空倉？

今日升941 3桶油
聽日要再上可以升咩

巴打準

吉倉保平安

樓主有啲料 afk 先

我2月尾3月頭買左call

等佢26000-25500無限鑽石鐵底反彈

14日會企穩，之會反彈上去

4-5-6月會跌到仆街

依家可以點部署

利申：睇咗五六次龍珠

巴打可唔可以比d tips咩係龍珠

龍珠都唔識 你點炒市

可唔可以加你tg跟你學野

[4月3日]
繼琴日港股開市由22838最高上到去23280，上升既動力見到係有既，周線成功守到陽燭，23280遇到上升阻力。中午休市時段，外圍環境同樣帶動上港股上升，但港股的總成交量下跌到900億(代表橫行鎖住既機會大咗)，加上上面有大量既阻力位。
而夜期係油價抽升重大利好之下，夜期反而倒跌，似係資金開始流走，走去其他地方到，對港股不利。
美股開市一度跌到20735，依舊守到10天線樓上，20天線開始向下跌，變做阻力，外圍帶動港股的力度開始唔夠，再加上今晚美國會出重要既經濟數據(預計都係差)，加上星期一A股放假(冇A股幫手頂住)，再加埋WEEKEND，預計今日以橫行為主，好難會有重大突破。

目前可以見到以下幾樣野:
1.係23280開始形成阻力，(FROM_4月3日)
2.係23569既阻力好大(20天線開始走近)，唔係咁易企到上去(FROM_4月2日)
3.港股受美股影響比A股影響黎得要大 (FROM_4月1日)
4.見到支持位有向下的趨勢 (開始轉勢) (FROM_4月1日)

夜期HSI 23100 - 利差
道琼斯DJI 21413 - 利好

阻力位23020 (附近仲有幾個細既阻力點)，23280，23569
23569 比較難穿上去，
支持位22800, (23020-22972),
22800可以用黎做大支持位，22495做到支持

4月2日即市牛熊攻略
手痕既可以炒住股票外匯先
睇好既朋友: 係23020左右開牛，目標23280，止蝕放22972。當企穩23350，可以買牛搏上23484附近放出。保守既朋友可以等22800先買入牛，睇上23000。
睇淡既朋友: 可以係23280左右買，向下睇23117先放一半，等穿23020，止蝕放23280 。 或穿22800 都入一注熊，升返上去都要止

開市有機試試22800 先

宜家日頭係咪跟dow期炒

ching我知你呢排淨係買期貨, 但你講既數字係HSI什HSI future
我唔係好搞得清

無理解錯係睇期指

支持位同阻力係現貨

一黎就妹

開中間 take唔到position

係，兩邊都唔想做等下先

準時追post

繼續睇試22800先，咁樣會好做啲

頭半個鐘係最唔冷靜既位置, 雖然衣加個勢似係下行, 但過佐半個鐘先再諗入場

落22800會做野，再Update.

留名

今朝似等A股能否轉燈

23020 左右開牛都中
準阿

隻牛好似要睇路喇喎, 不過妹下妹下應該唔會太痛

我冇做野
我想佢落嫁

lol, 睇線都似係落, 但我琴日入佐7500衣加都唔想溝貨, 個價位都爭唔遠

好似好硬咁
但係一到5/10ema 就回
宜家都冇咩空間搏

10ma不斷試20ma
個價其實都keep住穿20ma
係咪妹多半個鐘要升了

今日星期五美股出數據
冇北水
佢妹到收市都得

雞仔注 偷雞係23050左右入牛 又汁10格

等緊彈高到23280再入熊 來回斬殺。呢幾日好肥仔

佢咁樣一浪窄過一浪, 高位跌得少, 低位上得多咁妹泥妹去
上下趨勢就泥交叉, 慢慢妹上去可以妹到4點, 23280收
即係樓主23020上23280係都幾應棍

最衰坐唔定係23170幾左右跳咗車 如果唔係賺多幾格

見好就收, 好事泥既, 賺係賺唔得曬
見好就收, 良好操作丫

諗返樓豬星期四果500點....我買細注都汁千幾蚊
唔知樓主賺幾多

愈妹愈低

好似有d啟示咁

不過都真係太細波幅, 拉闊d睇其實冇郁過

內銀冇北水頂住就跌
油又冇得升
結果又係941升少少
感覺易跌難升
近23200 沽佢就差唔多

每次淨係得941撐市就準備大跌了

睇Dh似出左了

做唔做野自己諗

睇住個圖個感覺係
全日最大波幅同最高,最低位
都係開市頭半個鐘出佐

感覺跌唔落，有人托住

真正大茶飯應該係今晚既飛龍數字公佈

似係冇成交
大家都冇方向

想請教下樓豬, 點解支持阻力位係睇現貨? 因為現貨成交比期貨更有參考性?

樓主 我係23150左右偷雞入咗熊 咩位到走

一返嚟隻5號又穿埋38蚊

貪心啲睇穿唔穿23020，再試唔試到去22800，止蝕放dh

Thank🙏

跌就跌啦點解要妹咁耐

現貨比期貨多人玩

個市比三桶油拉升晒，明明數據差到爆

又想轉方向, 冇落場但都睇到眼都凸, 想點呀

買返d 9988
182.7

琴晚比trump trump出口術, 升完, 衣加d油都落緊啦

今日追油股既 應該中曬伏

大戶心諗：反正未有方向，造上造落散戶容易高買低賣

9988似係仲有調整空間, 可能會落番去170-172既位置, 跌唔穿前低先穩陣, 咁早入?
btw, 琴晚先爆瑞幸單野, 暫時中資股未有好運行住喎應該
不過baba都有實力既, 要上番唔係太難既事

大户撚狗咁撚

我偷位咋
d 貨本身都輸緊
182 191 同200蚊
高少少走低d 買咋
我主要都係sp/sc hsi 同sp 正股

又係唔穿23020-23030既位⋯

如果個市要上 24000
9988點都行d 掛

9988長揸實唔怕既

今日打和, super

今晚又出飛龍，數據都唔會好得去邊，但唔知個市咩反應

冇北水
星期一放假
正常嚟講冇咩人入市la
星期二裂口咪仆街
今日應該800億

通常呢d等出方向既位
係咪唔落場好d
但如果一出左 就已經冇水位食

到時小心左一巴，右一巴姐

爆上爆落都有可能

lp lc
搏佢爆囉

今日已經係
好彩捉到開市個下 唔係又輸

4個星期一裂口
今次星期一放假

子言巴你好, 我冇入淡友POST一排.

而家得閒Day trade一兩轉, 希望黎緊仲有個大跌浪.

衣加睇落又牛得, 23190附近走

又爆上

9988 可唔可以轉升多兩蚊比我

訓著左

岩啦 唔洗睇住國家隊死托爛托

油價升
個市又升返

繼續吉倉過

今日升中電 1299 941 呢d
平時頂開果隻939 都收左皮

連登好多高手

又係依啲位 逼你過夜。。。 所以我都係等下星期一算

通常二打六 好似我依啲先會咁得閒係連登留言

二打六toooo 岩岩學玩牛熊一個月都唔夠 俾我-6睇到呢個post

睇錯月歷一直以為今放假
ig升緊
唔係係唔係因為美國新增確診高位回落
油價開出黎又彈返d

又一星期既開始

希望淡友倉無過星期六日，如果唔係又準備夾爆

[4月6日]
繼上星期周線我地可以見到係可以保持到陽燭，但明顯見到升勢可以保持到，同一時間睇返星期五成日既走勢明顯見到係日線俾人夾住咗係上星期週開23020-23280之間，加上北水同埋外圍既資金減少，令到港股欠缺突破旗形既動力。
再睇番外圍，星期五美股一度因為油價開始抽升既因素帶動到個市一度升到21447，加上美國經濟既數據，令到美股最低去到20863，係到可以見到美股好似受非農既影響反而冇咁大。
比較返果晚港股夜期，因為同樣既原因先升後跌，最高升到23364，最低去到22970，但依舊守到係23000，就咁睇港股都係依舊係好硬淨，同埋都係可以做到反彈。
係另外技術面可以見到10天線開始突破20天線既形態，表示有機會向上做突破。

目前可以見到以下幾樣野:
1.上星期週線(23020)做到有力既支持，今個星期既週線應該一樣(FROM_4月4日收市)
2.係23110左右形成緊支持力(FROM_4月3日收市)
3.係23569既阻力好大(20天線開始走近)(FROM_4月2日)
4.港股受美股影響比A股影響黎得要大 (FROM_4月1日)

**今日既週線開既位置會比較關鍵，果開係23020上面，而又開到陽燭出黎，代表升勢依舊可以保持到，CALL既值搏率會比較大，相反如果開係23020下面而,又出現陰燭既話，追PUT既值搏率會比較大。**
另外今日A股放假，港股既主要都係跟外圍環境，目前睇應該以做好為主

週未夜期HSI 23090 - 無方向
週未Weekend Wall Street 21185 - 無方向

阻力位，23569，23784
23569一穿就23784
支持位22805, (23020-22972),23110(形成支持力)，23280
22805 可以用黎做大支持位，23020開始企穩

4月6日即市牛熊攻略
今日建議唔好咁快入市住，等係9點45左右，方向定咗先再做決定，以上面講既睇週線方法**位置做決定。另外唔好留貨過LUNCH，另外因為星期一，加上A股唔係到，個止蝕位會變得好快。
(DAYTRADE做PUT比較有利)
睇好既朋友: 係用23280左右開牛，第一步既目標23350，食一半留一半，留一半搏上23484，止蝕23110(十天線)。保守既朋友可以等23020先買入牛
睇淡既朋友: 可以係23569，向下睇23280先放一半，再留一半等穿23020，止蝕同樣因為星期一既關系要放到放到23784。保守既朋友可以等23784先買入熊

重點提示: 唔好留貨過中午同埋2點(夏令外圍開始係呢個時間入市)，好容易會夾爆，最後都係果句，波動市唔好牛熊唔好過夜。

以上都係個人意見，最緊要睇住止蝕位黎做世界

屌佢 諗住9988 ao有186.x
最後一秒得186
柒沽左

lm g持

有牛開市放一半？

唔好貪，食一半先

個勢一直向下喎

樓主都講左做put有優勢
我柒左應該ao隊 700 而唔係9988

未轉燈，先前三日淡友仲係被鎖住，依家幾關鍵

呀...今日訓晏咗食唔到買put果500點

買返上去囉

買咗不過買唔到23280果下

又食到和牛了

點睇778？

今日淨做put都輕鬆賺

睇你想長渣定短炒？
短炒不了

今日收工？

叻仔，有跟住今朝睇既位做

今日賺完最好炒既時間，暫時觀望，睇上唔上返去，或者穿唔穿23280。有靚位再做。
暫時應再行234xx - 23280

今日如守到23300 港女仲係靚女，維持唔會大跌既睇法

樓主勁

樓主好猛...估唔到隻牛真係可以上到23480..我係前一個浪到已經走咗

留名觀察

睇黎企穩突破左支旗 應該咩位入好？今日入又驚假突破 不過如果真突破 聽日應該一開又裂口上左

老老柒柒，即市可以升返上23558先追試下call，但問我過唔過夜，其實而家呢種市好難做，上又得落又得，我唔建議牛熊過夜，你係要過夜就小注預可以輸晒

等緊再上過車

諗住佢今日都係走上走落, 23450入佐10手236熊, 點知越升越有好似想突破埋235
唔過Lunch 蝕1千蚊走人算
費時高開236殺頭

買咁近咁勇

樓主睇唔睇個股？9988幾靚仔行得好過大市

其實眼見又冇咩好消息, 又冇北水
本身今日又高開又冇咩上升勢
諗住佢過唔到DH
條10MA又就快插穿20MA升下跌咪買囉
點知交織一下又向上拋離條20MA

冇睇外圍, 原來外圍升得咁勁

係囉以為高開低收格

只要你相信個勢係向上(24000)就得

睇咗幾日，樓主計嘅位同execution都做得好好，值得留名

我暫時睇最佳入市博反彈位過左，但你係長揸既話可以搵位入一注先，正股我玩法係分最少3注

美期究竟咩事升到癲佐

岩岩個23558...一掂到即刻坐火箭咁坐 買到買唔切 樓主神人

有追就食先

係咪差唔多到位熊？

700追784食， 多謝樓主

劇本

勁呀樓主

熊，上午玩完了

我都係 如果直上24000就正 不過樓主劇本叫散場 食住80點都夠用

唉 今朝無低位牛
宜家吉倉睇住升

差1點熊打把

師兄心臟都幾勁

係咪吉倉好而家

樓主真心勁

好強嘅氣

長渣收息點睇

聽日再同樓主齊上齊落

真正既home office

如果你信就信

信報 2020年4月6日

標指首季瀉後 4月慣例反彈
對於新冠肺炎對金融市場的衝擊，最初分析主要是與2008年金融海嘯引發的「大衰退」作比較；隨着疫情蔓延全球，歐美受重創，個別指標反映情況可能較2008年更惡劣，市場開始拿上世紀三十年代的大蕭條相提並論。

平均回報約12%
美股標普500指數今年首季累積下瀉20%，是有紀錄以來第九差的季度。標指於第一季錄得雙位數跌幅，也屬歷來罕見，自1927年後只出現過7次，而其餘6次分別發生在大蕭條期間的1933年、1935年、1938年、1939年，科網泡沫爆破後的2001年，以及金融海嘯波及的2009年。

然而，根據往績，若首季下滑超過一成，隨之而來的4月，標指普遍顯著反彈，只有1939年例外，而跌幅僅0.46%而已；如統計6次表現，則平均回報達12.56%。

有一定值博率
即使不計深度下挫的背景，美股4月亦多數向好。1927年迄今，標指4月上升比例高達65%，在全年各月份中僅不及12月，而93年來4月的平均漲幅為1.24%，排名第三，略遜於12月（1.3%）和7月（1.54%）。

換句話說，從多年來周期表現特性，美股4月確具一定值博率，尤其是從高位大幅回落後，只要疫情不致嚴重惡化，標指本月料尚有反彈空間。

你指2點係凌晨2點？

樓主,救我

樓主
點睇聽日個市既走勢

睇埋今晚外圍，聽朝開市前再分享下

Lm

樓主點睇美股

Ok

巴打

聽你描述，感覺你吸收唔少Livermore 既野?

23800嗰下

今日咁樣爆一爆我都比佢夾唔少

23838打把 睇黎今日唔死聽朝都要死

美股個島底...

今日stop loss咗，
cls 食完個飯升到仆街

你無走到？

不了 想博下0.01入左

朝早講左做put清倉離場觀望架啦

聽日應該又係升到痴線
牛牛準備

推 等神人樓主分析

準備上我講既24000

245

24200熊點算

已達陣
下一步點睇

其實可唔可以解釋下點解明明個市況咁差但個股市都仲可以升到上240咁高既
明明發生緊災難, 但地震完一次大家既投資氣氛都仲咁熱烈
其實都未出到好明確既熊轉牛signal, 彈極都唔停既

樓主睇仲會彈到幾時

留明學野

疫情開始受控咪升返，疫情受控自然d人會出返黎消費，之後未來經濟咪會好返

作為一個醫護我真係唔覺得受控
不過可能普遍個市係覺得受控既, 市場表現先係大佬

我覺得香港係受控喎
而家只係多咗外遊返嚟嗰班人咋嘛

[4月7日]
今日有值得分析既野好多，會有少少長，希望大家可以睇曬。
琴日恆指開係23558，一度跌到去23271，之後因為外圍環境既帶動，最高升到23832，以周線黎睇KEEP到出現陽燭(升勢繼續)，但成交量依舊唔係好高，如果繼續要向上沖穿24028既動力既動力依舊仲未足夠，另一方面如果有留意琴日期貨走勢，可以見到持續高水行足全日，帶住個現貨黎行，主要係因為外圍油價上升，先拉到恆指上黎。
另外，值得留意既係今日A股放完假返黎，港股開始會跟返。貼A股既走勢，如果A股補唔上今日升港股既2%既升浪，同埋再加自己內地降準既利好消息。
換句話講，只要油價/A股一跌落黎/唔可以保持住個升勢，港股應該會打回原形(朝早睇A50/A股頭15分鍾) 開咩位應該就知。(未答到大家住，如果開高到2%以上，今日仲可以繼續睇好，相反如果少過2個% ，今日做PUT 應該會比較好做。

技術面黎睇今日可以企到係10天線同埋20天線上面，表示仲有機會向上做突破，另外如果可以趕係30天線跌到去24184之前升到呢個位，表示仲可以向上再睇高到24657。

目前可以見到以下幾樣野:
1.23558做到有效既支持(FROM_4月7日收市)
2.上星期週線(23020)做到有力既支持，今個星期既週線應該一樣(FROM_4月4日收市)
3.係支持位向上升緊(FROM_4月3日收市)
4.支持位23569既阻力變支持(20天線開始走近)(FROM_4月2日)
5.港股受美股影響比A股影響黎得要大 (FROM_4月1日)

**今日如果開係23558上面，而又開到陽燭出黎，代表升勢依舊可以保持到，利好既值搏率會比較大，相反如果開係23558下面而,又出現陰燭既話，利差既值搏率會比較大。**

今日方向未知(等開市15分鐘後睇A股發揮)，另外今日要跟實原油同埋美元既價位同既新聞)，要留意既野好多，操作方面有D複雜，好難係一篇文到講到。有咩UPDATE希望盡快俾到大家。今日變數好大，如果要買既就係止蝕位附近到買，輸都唔會輸好多

夜期HSI 23966 - 利好
道指DJI 22679 - 利好

阻力位24184，24300，24657
支持位(23560-23600)，23784(初步形成支持)

4月7日即市牛熊攻略
今日建議唔好咁快入市住，等睇A股方向定咗先再買，以上面講既睇圖方法**位置做決定。另外唔好留貨過LUNCH
(DAYTRADE做CALL比較有利，唔好亂PUT)
睇好既朋友: 係用24030左右開牛，第一步既目標24184，食一半留一半，留一半搏上24309，止蝕23977。保守既朋友可以等23784先買入牛
睇淡既朋友: 可以細注係24657買，向下睇24300先放一半，止蝕放到放到24657。

以上都係個人意見，最緊要睇住止蝕位黎做世界

24000 唔係咩重要位，睇24200-24300 打唔打穿，一穿就好易上，你擋都擋唔撚到

社區衣加仲有好多不明既傳播搵唔到原頭
當你戴普通gear做完幾個急症室冇background既case之後
有衛生防護中心既人打比你話你做過某個case確診佐
你就會明

唔好咁快就入，冷靜啲

好彩開市冇入到牛

樓主真係好準，留名

如果香港都唔叫受控咁歐美果d真係等滅國

真係學到野

睇圖表見到條線開始平，無再增加得好勁，咪叫開始受控

香港係算守得好, 但受控呢樣野太難講得出口
呢隻毒個傳染性太高
就算個case量減少, 一個唔留神又爆番出泥
我自己睇, 未有疫苗之前, 呢隻毒都係會反反覆覆走番出泥

點睇印度
新聞重點都係歐美到

而家呢個位好難入市

好想入24100

其實你睇番個distribution map, 9成既case都係北半球兼越北就越多case
熱區係真係算守得好彩架喇
如果佢地唔係係熱區, 應該滅佐國

印度唔會變凍, 我諗都還好, 但衛生真係有待改善

今朝專登開埋A股黎睇a股一掂到樓主講果2%即刻跌落黎

道指+1600
日經+400
恆指+200?

最值得抄巧的帖文

好勁

阿老細 美股一日頂你港股兩日？升左啦琴日

今日碌落山，無位玩咁！唉

尋日港股跟道期升
道期升完尋日之餘，港股收市後再升多千幾點

巴打有無諗過開group交流下

23784真係有支持

泡菜今個反彈浪領先亞洲，港女開市前已經做緊烏雲蓋頂(淡友反攻)，有參考作用

Agger,會開tg group?

巴打好勁 lm學野

因為琴日A股冇開市, 但琴日港股升佐2.5%, 今日A股要追番2-2.5%先只平到H股
係未有A股就位既時候H股要升都唔係咁易
係咪咁理解?

無錯

衣加深證升緊2.6, 上證先1.54, 應該睇邊個?
恆指衣加0.6累計深證就快追到, 上證就仲有排喎

其實唔係咁死數 😂

只係一個參考個動力

仲係新手希望學多少少野
呢排放假得閒d睇下市

btw, 衣加好似都仲係徘徊緊, 未睇到勢, 要等造成雙底/跌穿23780先睇到勢?

等樓主答多你小小
但係炒家開緊市好難會講太多解釋俾你知
我覺得如果反彈力度夠，唔一定次次做雙底

唔會 牛既唯一好處黎

呢個post好似好多新手，提提大家唔好亂玩牛熊，唔識玩玩下7200 7500先會好啲

新手受教

屌
琴日ao 沽 9988
諗住有位買返
最後買唔到
今日ao 冇沽佢又返收市價

新手黎學野
D阻力位同支持位其實點樣睇出黎?

玩左幾年牛熊輸左廿萬。
雖然唔係借錢玩，但係打好個底先就唔使咁，樓主個套係幾好做參考，但係唔好下下一開波就打大佬炒牛熊啦。
經歷過既人同大家講聲姐。我都係入黎學野

新手有興趣可先自行了解下技術分析，再睇樓主定嘅位就會有更多領悟，同埋唔好亂玩牛熊，除非你真係已經知牛熊係咩嘢

Lm學野

Hsi走勢同油價有乜咁大關係？moving average 係睇1month定1year?

交流一下，
23784 (23781)係呢次跌浪嘅0.382位，之前係阻力，今日企得穩後會變支持，同23791(3月27日高位)也接近，具參考作用

24184 係3月13日即市大反彈嘅高位，而24309係之前一日3月12日嘅收市低，即係搏今日沖上補當時裂口

24657亦係3月12日開市高位同之前個裂口位，定喺呢度沽即係搏今日挑戰更高位補該裂口失敗

今日開市前美期回，泡菜做淡友反攻，可以考慮一下搏佢挑戰轉燈(依家至講好似有點馬後炮)，尤其今日反彈上唔番即時一半(期指23965，11:12時挑戰失敗)

新手睇多啲圖會識估位，但估點行就要再更多經驗

想問下趺穿既話個位係邊？

會唔會搞個tg group 今日成日都唔夠膽買貨

可以開個tg group ma?

支持，留名學野

想學睇圖

過埋今日轉新post lor, 都想繼續跟樓豬你學野

我睇法都係睇支持位, 如穿佐23791(琴日徘徊位)就put落去,
如果升穿番23934(今日早市中段既頂位)就call上去, DH附近睇路, 升穿就繼續, 回落就走人
諗住係咁

開tg group會方便啲，留名學野

開tg grp既話新手入唔入得黎學野？
利申新手

唔該哂巴打
長知識了

其實比較想知，點為之穿？
假穿同真穿係點睇？

如果開TG group 就開channel 俾其他巴打睇, 互動係番Post度啦

好彩今朝無放到牛

唔上唔落

應該有機見到241

可能講咗等如冇講：
- 最好等到佢做埋後抽真係再落， 但唔一定次次有後抽
- 喺咩位穿，如果接近大眾關鍵位例如MA位，假穿機會也大，因為大戶想打穿迫出止蝕盤，通常會見到突然一棍大成交打穿但會即刻或之後好快縮番上去
- 穿咗唔見跟進沽盤，即係冇人跟沽 (咁之後做個小型反彈嘅機會都幾大)
- 穿嘅幅度，如果急插穿，要預到幾十點
- 妹穿唔做後抽要自己定睇穿咗幾耐，例如起碼5分鐘

不過個人好少追，即市真係好多假突破，好多時確認得嚟已唔多位，除非係開市冇耐應該仲有好多位行

24000了

等咗半日上證終於穿到2%

240了，樓主點睇後市

已經241

24250穿唔到都係冇咩用

24111放左，多謝樓主

美股回升左500，港股只係抽左300

諗住觀望幾日睇下中唔中
早排睇淡輸咗成皮 唔敢再亂嚟
所以依幾日無買過 點知日日都準到
樓主可唔可以keep住分析比個機會我翻身

24111走, 你都食到好盡好勁下喎師兄, 我24090就走佐
諗住睇佢到DH就走

你每朝準時追post, 大把機會翻身

今日差唔多了，清晒倉收工

3點後會唔會有新dh

樓主, 中港美一齊破位, 要唔要買返D好倉過夜

樓主好野

上兩個星期做淡搞唔掂 呢幾日整理思路 再見到呢個post
先有返自信

最緊要轉身快

暫時睇會再上

已經破佐DH, 好狼

已經見到30日線了

放早左la

冇賺盡既巴打, 只有賺夠

其實睇位上面 點睇係穿定唔穿
定係要盡量睇勢頭轉身？

朝早做淡下午做好無得輸 cls

見到上面啲蟹貨倉黎....

發覺個市真係痴線

我就睇形態+阻力位
今日一點到就轉身
可惜太早走

我都想改善呢個問題

居然放生24270肥熊，睇下會唔會U盤殺埋先?

兩日行法一樣，都係裂口高開破位即市回吐(後抽)試返個支持位至再上DH

應該有心啦

太多蟹貨沽壓所致

24262
真放生

有賺就夠，到你24200追call 隨時左一巴，右一巴

我就係咁諗
都估唔到今日食春藥上244
242個刻都唔諗住追
但依家揼春

順便引淡，純粹沽壓大有機會即日見倒跌，但兩日回吐都係啱啱唔轉燈(跌)，即係等之前一日入市嘅淡友完全冇位鬆人，再推返去DH收就連即日新增嘅淡友都鎖死埋

所以新手玩牛熊唔捨得止蝕嘅話就會被鎖死直至打靶，牛熊冇得守，如果溝貨死得仲慘

謝謝講解，大致上同意
加上今日收高於3月13高位，放生左個批蟹貨
其實後市向上都機會大

真係好彩朝早放咗隻熊，無溝到貨，如果唔係真係死得好慘

樓主😟😟

?

今日有乜高見

琴日終於忍痛止蝕7500, 佢夜晚道指先泥個極高開再低收
鎖死曬班高追既人, 加上衣加咁唔清析既市況, 琴晚美股有高追既人應該淆曬底

今日再觀望下先

唔太識股票
其實睇恆生指數成份股綜合個股表現會唔會都有幫助？
我明大市都係熊２FEEL ，先上後插，差在幾時同幾多
但最近港股blue chips唔少異動，好似長和比超人增持，匯豐overthrow
我係度諗會唔會考慮埋呢D股既變動去作考慮呢？

即係大市技術分析（估心態）＋綜合blue chips個股異動＋外內經濟環境指標

如果咁諗期指岩唔岩？ｔｈａｎｋｓ樓主

24300熊要死了

樓主呢

[4月8日]
琴日恆指開係24093，一度跌到去23749，之後因為外圍環境既帶動，最高升到24262，以周線黎睇KEEP到出現陽燭(升勢繼續)，但成交量開始正常返，向上既沖上動力 24965既動力開始積累。
美股方面琴晚高開900點到去23617，點帶動到夜期上到24606，沖穿24307個阻力位，但依舊企唔到上唔到去24646阻力位，相信今日要去到24646有D困難，另外夜期最低做到24088，但依舊失守係23784呢個位，如果用黎做支持位依舊未夠穩，最近既支持位要放到24032。其次美股目前對我地既影響都好多，基本黎睇如果要有向上既動力一定係要靠外圍，琴晚美股高開低走，所以今日同樣都係要睇住油價黎做世界。
技術面黎睇今日可以企到係10天線同埋20天線上面，但都係沖唔上30天線，俾30天線擋住，今日要沖上24170有D困難。
今日主要睇開咩位，如果係開係23796呢個位，

目前可以見到以下幾樣野:
1.24188(開始形成阻力
2.23558做到有效既支持(FROM_4月8日)
3.24032形成咗阻力位(FROM_4月7日收市)
4.上星期週線(23020)做到有力既支持，今個星期既週線應該一樣(FROM_4月4日收市)
5.係支持位向上升緊(FROM_4月3日收市)
6.支持位23569既阻力變支持(20天線開始走近)(FROM_4月2日)
7.港股受美股影響比A股影響黎得要大 (FROM_4月1日)

**今日如果開係23558上面，而又開到陽燭出黎，代表升勢依舊可以保持到，利好既值搏率會比較大，相反如果開係23558下面而,又出現陰燭既話，利差既值搏率會比較大。**

今日方向未知(等開市15分鐘後睇A股發揮)，另外今日要跟實原油同埋美元既價位同既新聞)，要留意既野好多，操作方面有D複雜，好難係一篇文到講到。有咩UPDATE希望盡快俾到大家。今日變數好大，如果要買既就係止蝕位附近到買，輸都唔會輸好多

夜期HSI 24088 - 利差
道指DJI 22653 - 利差

阻力位(紅線)24188(開始形成阻力)，24307， 24646
支持位(黃線) 23558，23784，24032，

4月8日即市牛熊攻略
今日建議唔好咁快入市住，以上面講既睇圖方法**位置做決定。另外唔好留貨過LUNCH
(DAYTRADE做CALL比較有利，朝早操作)
睇好既朋友: 可細注用24032左右開牛，第一步既目標24188，食一半留一半，留一半搏上24253，止蝕24032。保守既朋友可以等23784先買入牛
睇淡既朋友: 可以係24307買，向下睇24188先放一半，睇24032，止蝕放到放到24307，保守既朋友可以等24307先買入熊

24191開得唔算低 同樣50/50

等位入緊

又學尋日前日，高開回吐再爆上？

都係241樓下磨緊

24020入左牛，而家諗緊止唔止蝕

仲企緊24000，洗唔洗咁驚
一係你set 止蝕係尋日低位23747？

24000 all in 咗牛，今日死守

24050入番，而家10分鐘猛升😊

好爽 all in 食緊7格

屌你見到啲人下下all in真係留名一鋪輸到喊出聲

牛熊都all in真係呆佐
賺到錢都抵佢既, 肯承受輸身家既風險

可能身家得一千幾百呢

我都試過 咪又係以為自己紀律/運氣好好玩day trade實無輸死 未見過盤中暴跌幾百點係唔知死

sor
講緊牛熊注碼係本金10% all in

btw食完走咗了

通常set 好止賺止蝕就繼續做野

唔講以為今日無開市

希望下晝升
想走下蟹貨

假期前
妹妹下la
上唔到30ma 有冇問題？
等佢落又得唔得

樓主下就睇咩方向

個24032好似頂住左咁

有咩貨

無方向，係咪放緊假了

樓主大大，你睇好個度個止蝕係咪打錯

2萬6買落
輸到宜家
做左sp/sc 整體上贏返咪諗住打包賣左佢
2628 9988
仲有d 中小型股
每次入市都gg

2628 係唔係彈完喇
比個16蚊我走都唔得

今日國指弱過恒指，走勢不太理想

想call 了
24000都算企得穩

無位做⋯
賭仔手痕就小小注玩下牛，唔對路就斬

240xx 做call好易穿一穿打到236xx-7xx, 到時你地坐定cut?
個市要上, 做咩停左成朝比散戶買
唔係靚位, 平價咪忍下手, 小心抱住次次贏, 唔買就蝕既心態
好多人唔係睇錯市輸, 係睇岩市, 但入錯位, 自己亂諗, 失左理智
最後追數, 一輸再輸, 幾千輸到幾萬, 去到十萬, 到幾十萬不等

24000磨到2046

講得岩呀巴打，大家無靚位就唔好做啦，休息下

已經轉佐去睇Netflix

美期又黎

Btw, 雖然我琴日斬曬d 7500, 因為真係到止蝕價守番個紀律
但我依然都係睇緊淡

其實3月頭-中個大跌中間有5個大戶出貨日(3月6,9,12,18,19)
呢排既反彈個人覺得只係咁岩救市同埋大戶要抖抖唔敢一下出太多貨
托一托番高回回氣再襯散戶入場先再大手出貨
就係岩岩3月31同4月1都見到有2日疑似出貨日, 大家小心睇路
大戶一定仲有排出貨, 早幾日個買入成交都未係好大, 可能等番成交量定番趨上又會有一輪沽貨

反彈浪之中大家都要保持警覺, 唔好沉醉係呢個浪之中出唔番

尋日熊仔係凈資金流入，牛仔係凈資金流出，兩邊都過9千萬，算唔細，照計莊家推上有著數，不過成朝都冇推，尋日過半淡友今朝應該可以獲利走人，個玩法未必同早兩日相同

睇唔通，都係唔好迫自己日日trade

有道理

樓主又中... 講就話賭仔注 我估作佢應該有睇埋外圍

應該係
我岩岩午市前睇美女似谷緊
所以都執左少少
樓主好野

2400x入
一見241走左

同今朝一樣，一到241xx就落番去

好彩走得快

好想好似樓主咁..被動收入

同意，見老美新頂佢無跟，即走

技術上尋日低位2379x應該係好淡分界，試而唔收穿可以當係後抽

應該試多次237？

計即市圖破位跌幅可以到，不過呢啲嘢話唔埋嘅

我估佢引左好多人收市前入

收午市*

午前既牛希望大家無貪心有賺走左
之後大家離場觀望食花生等方向啦
有賺就夠唔洗下下都要落場

屌佢一嘢穿24000
好撚驚 仲有牛未走

我走左
但之後冇沽返

我貪心 走咗一半

我走完都無沽到離左場啦，
股市日日開大把機會，
賺唔晒的巴打

我唔得閒睇市了
今日吉倉

照計你有走左一半
而家都係平緊手
一陣應試彈返一彈上去
自己睇位走
唔彈就要再搵dl了

唉 好似難上24000....

好多時大trend都早走
要點樣可以忍到震倉

第一係你有錢 第二都係你有錢

唯有搵靚位入架咋

有錢就開幾張大期啦

睇開啲 大戶因為有錢先玩到震倉

都真
震老散

定晒止蝕，止賺位，去到果個位就會中
金精火眼睇住個市都唔會影響上落

樓主睇市目的係研究個市上落過程，支持，阻力位
計算咩位開倉同take profit

佢每次入市前都有計劃，唔會比價上上落落引去開倉或者震走

跌到尾😂

期指收2376x，大概就等如現貨2379x

留低幾手牛過

真係震倉

勇士

隻船邊面重就沉邊面，好似係

我估高開，然後10點半前向下

[4月9日]
琴日恆指低開係24191，受外圍環境影響尾市一度跌到去23897，期貨收市更去到23767，
，以琴日黎因為大家都已經開始準備放假，加上4月份既交易日子比其他月份少，所以大預計今日都係應該以小波幅為主，比較難穿d 大阻力位/大支持位。

美股方面琴晚高開309點22893，帶動到夜期最高上到24145，企到係30天線上面，另外夜期最低做到23767，但依舊都係23784附近做到支持，，最安全就睇23518。
值得注意既係10天線同20天線開始互相打結，對我地Trader黎講唔係一樣好事，代表恆指會鎖住咗係到。黎緊如果兩條線企一直唔解開既話，預計今個月行悶市既機會大，咁我地只可以不停咁搵D細支持位/阻力位黎做trade (eg 23990,24032,24140....)，只可以做細注，要轉身夠快密食當三番，好講個即時性，同埋個風險會好大，建議大家用大位黎開盤，安全性會高d，所以黎緊都唔會出呢類轉身位俾大家。最緊要人冇事先可以做世界冠軍!!!

技術面黎睇今日可以企到係10天線同埋20天線上面，但都係沖唔穿30天線，另外30天線開始落緊黎，短升穿30天線既機會比較細。但以周線黎都仲KEEP到出現陽燭(保到個升勢)。
另外如果用黃金分割黎睇緊24206呢個位係0.382個轉勢位
目前可以見到以下幾樣野:
1.24161(30天線形成阻力)(FROM_4月8日)
2.23558做到有力既支持(FROM_4月8日)
3.23900形成緊支持位(FROM_4月8日)
4.上星期週線(23020)做到有力既支持，今個星期既週線應該一樣(FROM_4月4日收市)
5.係支持位向上升緊(FROM_4月3日收市)
6.支持位23569既阻力變支持(20天線開始走近)(FROM_4月2日)
7.港股受美股影響比A股影響黎得要大 (FROM_4月1日)

**今日如果開係23558上面，而又開到陽燭出黎，代表升勢依舊可以保持到，利好既值搏率會比較大，相反如果開係23558下面而,又出現陰燭既話，利差既值搏率會比較大。**

夜期HSI 24145
道指DJI 23433

阻力位，(24191-24206)，24370，24657
支持位,23518，23769，23897(短暫)，(23970風險位)

4月9日即市牛熊攻略
今日建議唔好咁快入市住，以上面講既睇圖方法**位置做決定。另外唔好留貨過LUNCH
(DAYTRADE:悶市50/50，以做好為主，又係唔好亂PUT擋個市)
睇好既朋友: 係用係23970左右開牛(睇下有冇入平貨)，第一步既目標24370，食一半留一半，留一半搏上24657，止蝕23970。保守既朋友可以等23769先買入牛。
睇淡既朋友: 可以係24206買，向下睇23970先放一半，睇23897，止蝕放到放到24191，保守既朋友可以等24370先買入熊。

以上都係個人意見，最緊要睇住止蝕位黎做世界

又係悶市

今日假期前夕
係咪要高開再DL收市trap住成班入貨既人過假期

睇黎大戶已經開始放假得散戶係到玩緊

長假期前，每週期權結，外圍冇咩特別上午例妹，尋日多好友資金入市，妹走佢地先，唔想尋日啲好友執咁多走

上面270熊好肥，一陣睇下有冇機會借勢湧上去殺一殺

希望落到下面 學樓主咁講 有得買平貨 去到237就正

樓主所講嘅支持/阻力位係期指定係大市？
利申：本金少，跟樓主貼士玩牛熊咋

2406x入
賺10格走咗

之前講好似係大市

過左24160 但係又唔係話好大動力

頭先喺24191-24206磨左陣唔敢short，結果 miss 左

今日少伏
似打緊交

理論上兩者一同適用，唔好玩咁極限牛熊啦...

我都係 見穿咗24206 仲想上咁 諗多一諗就落返嚟

細細注啦，同埋唔揀咁大槓桿，驚打靶😂

24168 係好硬淨 琴晚夜期都見到

樓主又中 24206果下唔夠膽開put 機會過咗就冇

一野穿左

個24206轉勢位...會唔會太準 我終於明點解散戶贏唔到大錢

贏左幾百蚊了
多謝樓主
有機會一齊lunch請你加凍飲

樓主有料留名跟進

做put賺14格，多謝樓主

大家有賺好走
唔好貪心
唔建議過lunch

又蛋回原形，下晝睇下會唔會入多轉熊先

下晝睇下24000有無得打先 成4日假期

一鍵留名支持一下

留明

劉明

俄仔同意全球減產

搞掂270，大戶今次冇甩拖喇

今日開住個油價黎睇

我覺得無咁理想..

頂 做上243

25156都好盡下

今日講270指24270，唔係27000

港女今日任務係挑戰3月12日嘅收市低位(24309), 啱啱達標

岩岩補曬個裂口😂

24000牛過

其他巴打又有無貨過假期

空倉
4日假期大多變數了

牛過

壓到成本23600左右 等上25000

油個邊如果傾得掂巴打就fat fat

如果傾唔掂，我驚佢GG咋...

仲有期指諗緊走唔走

遠牛，同埋細注
幾千銀打咗唔心痛

收市前最後一刻小注極熊賭一鋪大細

以架唔湯唔水咁，睇黎平開

經過左幾日假期同油既野
今日點睇？

應該守唔到24000

[4月14日]
放完幾日假返黎開始懶，黎緊想試下直接以睇圖分析為主(等大家可以學下自己分析，同埋股票好講即市策略(好多時到位/變緊勢時忙緊通知唔到大家)，牛熊攻略會KEEP住寫同樣都係以大支持/阻力位操作為主。

琴日睇完A股同美股既發揮，相信今日又係悶局既既機會好大，又係未出到方向50/50，今日開市前最主要係睇周線可唔可以接到之前既升勢，最簡單咁睇只要周線可以開高過之前既23558，代表依舊可以仲係可以睇好既，同埋要留意既係可唔可以保持到企係30天線上面，如果依舊可以做到呢兩樣野，相信今個星期可以繼續造好。
另外，多數放完假返黎之後開市果下都會波動得比較勁，建議大家都可以等10點後用15分K圖支燭黎決定入唔入市，簡單黎講如果距離止蝕位愈近，買入既贏面就愈大

**當然如果開FING到去大阻力位/支持位時可以細注買住先，例如跌到去23821買CALL，升到去24300買PUT**

週末夜期HSI 24167
道指DJI 23390

預計

阻力位24300，24560 (好難去到)
支持位23603，23821，23968(短暫)

4月14日即市牛熊攻略
今日強烈建議唔好咁快入市住，另外唔好留貨過LUNCH !!! 再加埋放假返黎好易有變數，唔好落重注，由其係大膽位到買。

(DAYTRADE:悶市50/50，今個星期大勢同樣以好為主，買CALL比較有利)
睇好既朋友: (警告!!大膽既朋友!!!)可以用係23970-24045左右細注開牛，第一步既目標24300，食一半留一半，留一半搏上24560，止蝕要放遠少少23970。安全既朋友可以等23603附近先入牛。
睇淡既朋友: 放假返黎加上大勢依舊係睇好，追PUT擋個市會比較危險，建議係24300先細注先PUT，向下睇24045左右先放一半，睇23821，止蝕同樣要放24300，最安全就24560先PUT(不過相信四月好難會去到)

重點提示: 唔好留貨過中午同埋2點(夏令外圍開始係呢個時間入市)，好容易會夾爆，最後都係果句，波動市唔好牛熊唔好過夜。

以上都係個人意見，最緊要睇住止蝕位黎做世界

多謝分享

一開就24300

有啲意外，大陸同美股都算差

係wor
兩日大陸都跌

正常，講過呢排要睇泡菜

開高玩緊咩板斧

24560
正如樓主講穿到呢個位再講啦😏

今日唔會囉 即係返去訓得

直上

屌 一棍上到24540

精彩，好彩見到有力，無入our

Put

等緊24560表演

點為之有力，一掂23300就彈？

參考泡菜呢兩三日高位就可以預計今日最低挑戰245xx (3月12日陰燭一半)，估唔到咁快到

泡菜呢轉反彈領先亞股，港女一路都跟，要睇到港女唔跟為止

朝早睇盤睇到唔肯落

都唔知講咩好

24500買熊，等食第一浸😋

244 好大沽壓

早咗入熊反方向食晒頭先嗰棍，要慢慢坐吓

聽咗樓主講24300細注入咗。之後24520入咗 計返仲贏緊錢 100%信任

same

今日企到30天線
下次睇咩線？
10週線 24806？

支持巴打，想入group 學下

贏個教訓

多謝

support

支持

唔緊要 都係輸小小 所以輕鬆既

支持巴打，等緊入group學嘢

不過今日真係得5隻大股升

睇黎今日上到247

暫時唔好擋住，想夾淡

LM

每次開group最後都

一下到左24540

呢幾日唔好睇淡喇，黎緊兩日繼續月供

呢個指標好準

點樣睇係想夾淡 幾時會出教學post

算係傾得掂....

btw啲牛好肥

上個月3月頭都無月供棍

所以咪話呢幾日
殺完熊就淡得了

246係反彈黃金比及期權痛位，有阻力，除非港女領先全球反彈

G持！

陰住陰住咗跌

回姐，未倒跌

指緊咩？search唔到咁隻股喎

考慮緊抽唔抽新股。藥股ipo呢排唔孖展好難抽中

但一孖咗又冇得短炒

A組唔建議孖，一孖就上b組好啲

快D開 GOGOGO

244入左

咁做一手黨算
樓主抽b組咁猛料可唔可以跟你搵食

跟樓主已食

上連登睇完都走唔到火警了

咩叫月供棍...

等樓主開group學野

28055 0.5
26805 0.618

都係24600 左右
下一級黃金比例係 29174個頂嘅0.5
我想見到25000

28056>21139 0.5=24598
今朝期指高位 24598

下一個接近黃金比 29175 0.5=25157 但前提要補晒3月11-12日嘅裂口，暫時有難度，雖然25150附近有超肥熊

要25000，都係留番比勇士破咗24600先再算

聽朝開市即打

坐咗半日喺245時溝咗少少起碼唔駛輸先

好似有分股票戶口 同期權戶口 要轉錢過去先得

我用手機app
最底有個交易 之後上面有個期貨戶口

係唔係你開戶冇揀期貨戶口。 你問客服算

等睇爆上去收補12/3裂口，噚晚美股升

美期跌緊wor

[4月15日]
睇完夜期同埋美股，預計今日應該係高開，如果日線可以企到係周線上面，今個星期大勢都係睇好，預計今日一開市應該已經到24540，如果開市前低開(而又企到係24347)上面，可以試下搵位做CALL。另外睇完大家既留言/PM，想講一講大家既操盤果時既問題，好似琴日個市大勢係睇好既，所以做CALL既贏面其實係大好多，係阻力位到擋個市買PUT只係偷下位DAYTRADE，所以未去到重大既阻力位就買重注/正常注風險係好大，所以只可以細注去搏。琴日最正常既操作應該係24300樓下買細注PUT(輸少少止蝕/止賺)，之後當升穿既24300時反手做半注CALL，當升到24560左右時放CALL，反手做正常注PUT。咁樣先可以食盡曬個浪，我地做散戶炒家既只可以做牆頭草。
同埋值得要留意既係，阻力位係同一日入面只會愈黎愈脆，當見到第二浪第三浪掂到阻力/支持時，我地要開始縮注/停手。

保守建議大家都可以等10點後用15分K圖支燭黎決定入唔入市，簡單黎講如果距離止蝕位愈近，買入既贏面就愈大，我多數會配埋RSI指標黎決定咩位到買入，之後可以同一時間開埋期貨既1分K圖黎睇下有冇咩位有明顯既支持。

夜期HSI 24435
道指DJI 23949

阻力位24609(短暫) 24695 24949 (4月好難去到)
支持位23733 24088 (24300-24340)

4月15日即市牛熊攻略
今日建議唔好咁快入市住等10點，另外唔好留貨過LUNCH !!! 做PUT唔好落重注，由其係大膽位到買。

(DAYTRADE:今個星期大勢同樣以好為主，買CALL比較有利，但水位唔高)
睇好既朋友: )可以用係(24300-24340)左右開牛睇下有冇平貨買，第一步既目標24609，搏上24695，止蝕要放遠少少24088。安全既朋友可以等24088附近先入牛。
睇淡既朋友: 外圍加今個星期大勢依舊係睇好，追PUT擋個市會比較危險，建議係24695先細注先PUT，向下睇243040左右先放一半，睇24088，止蝕同樣要放24300，最安全就24949先PUT(不過相信四月好難會去到)

重點提示: 唔好留貨過中午同埋2點(夏令外圍開始係呢個時間入市)，好容易會夾爆，最後都係果句，波動市唔好牛熊唔好過夜。

以上都係個人意見，最緊要睇住止蝕位黎做世界

阻力位解讀應該幫到好多新手包括我

我都係岩岩出面睇咗個post 講話用咗結婚錢黎買咗油..好彩冇冇跟錯車

想請教吓k圖支燭應該點解讀？

真係24603停咗....差5點。 樓主幾時教睇位

好彩冇衝去牛，唔係又食一棍

如果跟就拎盡位偷PUT

學吓睇我可以俾少好多學費

NONO, 琴日有跟己經食千點波幅.

我尋日就係冇聽話早咗衝入去坐咗半日

個棍真係太PK, 但溝一溝應該上晏就甩到身,

講過24600阻力大，24500樓上搏牛值搏唔高，留番比勇士去破咗位至算，道指雖然高收，但仍收低過3月11日(形態等如亞股3月12日)陰燭一半之下，今日泡菜冇市冇亞股啟示

期指已回到今日中間線之下，淡友暫時佔優，好友全綁，要上返企穩中間位至有轉機

睇位通常嗰幾招，你唔似新手喎，咁大個上升三角阻力線睇唔到

Mon post好多日，樓主神準
樓主可唔可以開班教點睇阻力同支持位

243 入左d牛

呢300點直插唔識嘅話又會高買低賣

依個位買牛值搏？

Ok 樓主講300買

妹到放lunch

想請教吓今朝個波幅完全冇跟美期其實代表d咩？

跟243買又贏

其實有有跟, 美囡跌左~50點.

PUT收左網無反手CALL

形態多數跟，但港股到自己阻力/支持位就未必跟

跟243買贏

其實係咪跌穿左個三角

21139起個大三角未有耐，22756(4月2)起個細三角穿小小，不過未收穿，

啱啱接近24309(4月3日高位)係即市搏反彈靚位，已食，估佢上午過唔到中間位，今日已放生尋日淡友，玩法可能又變一下(不過大戶兩手準備經常睇勢轉玩法)，下午再算

24600落24400食咗，然後24350牛翻

真，我岩岩243開倉，244都食哂先
晏晝轉玩法就閪得

佢放生得都幾緊要下，一開市無啦啦開24408俾位佢地走

暫時唔信港女會領先全球反彈，美日韓未破位前24600為必沽位，但要嚴守止蝕，如果破三角形多數會行陣爆邊

學野
下面個缺口點睇？
我就睇上25000然後再落去

樓主有料，可唔可以講下道指？

巴打 21139同28056係咪指恆指係呢3個月既最高同最低位?

我個感覺係依加三角去到尖尖 點都一定會爆方向

我都係學嘢咋。之前提過23791係重要支持位，依家亦大約位於大三角線，跌穿呢個位至再諗下面個裂口，4月25000要好樂觀，24800附近仲有保力加，期權痛位(好淡分界) 同大型下降通道中軸(係指2018年3萬3殺落嚟條大通道)，比較傾向喺呢啲位take profit，直至外圍或勇士們破位為止

又想落番24300

即市做平底三角，反彈多數一浪低於一浪，即係唔夠位走，而且見DL機會較大

除非你搏之後係行V彈

呢D係趨勢交易定係裸K

今朝無起身玩
啱啱見到24340call咗⋯⋯ 依㗎諗緊放唔放好

有啲野錯過左唔可以強求架 放啦

都接近209(又黃金比)，可以睇下會唔會彈返去接近300

29175個0.382 位應該有支持？

痛位係你自己計定比錢買software睇

準到，牛左

一到24209即彈

放咗下一秒即升返 輸咗十格成千蚊

好撚準喎巴打

受小妹一拜

早左開CALL, 無溝, 仲輸緊小小.

mark 低佢la

我每次都係一放就升 十次有十次都係咁 然後玩半年輸咗兩萬
利申學生 個本得兩萬
所以我依㗎可以金盤洗手了

咁又唔好咁諗. 2萬蚊學費唔多. (學生講當然好多).

本少唔好玩呢D小波幅, WIN糖輸廠. 睇太trend好過.

睇唔到209係神喻, 無牛到

66440 0.066再溝唔溝好

佢唔係樓主黎架 佢係第二個師兄😅

我知丫. 但無留意原來209係位.

睇個勢除非尾巿支那神力, 無乜力上WOR.

以前玩美團/巴巴都好地地 直至新年個排肺炎爆發 同埋早排有幾日跌得好甘 一野輸一萬幾
所以就想靠玩下牛熊快啲賺返少少 結果每日都一千一千咁輸
有時覺得自己有時買一百蚊野都左諗右諗唔捨得買
但股幾分鐘就輸成千蚊 其實依個post明明神準 我日日都有留意 但我咁都可以蝕 係我自己問題 好灰

點睇聽日牛定熊

呢個POST準但實際操作難好多.

呢排仲波幅太細, 睇錯位就救唔返. 3月頭玩波幅易好多.

同埋POST主話今日CALL易玩, 但其實今日係易PUT. 唔係靚位PUT都有肉食, 但CALL位唔靚就倒輸.

聽朝等神喻LA.

agger,今日玩call好難

波幅1.32%都大？

我都試過一日玩牛熊連續打兩隻靶，
以架差唔多追翻（輸個啲）

好彩走咗牛轉熊
今日食多千零蚊

咪理傻西鳩up la, 上個月傻qq 鳩fing都 8蚊上下跳.

想過夜再溝 但驚打靶

又到24209
聽巴打講個位愈來愈脆
似收皮的

209穿左. 跟外圍.

係咪今早短頂24610，回深啲震傻散再上呢？
睇怕上25100唔會咁直接

以為會守得到 382個位
睇嚟246打唔穿了

一浪低於一浪屢見DL，逆市搏反彈嘅靚位只係第一次有效，其實日市做陰燭應該逢反彈沽，陽燭應該逢回吐買，順勢係水位大過逆市操作，劃下圖就明

同意, 下晏個CALL係ON9左. 白做

好倉要走?

而家call是否不智

跟樓主玩幾日，第一次輸
蝕14格😣

唔好多手

依家先call不如等24000先call?
利申9up

跟樓主玩今日贏兩百幾點喎.. 下午穿300就要轉沽啦...

今日呢度比美股高收水咗，低估咗攻唔破24600嘅話好友就會散一散水，依家入市係只係賭大細，新手如果自己冇咩心水就忍一忍手，來日方長，保本最緊要

其實美股高收今日恒指開咁低，都有古怪

啱呀，第日贏返咪得囉，日子流流長
又打緊工對沖

其實DOW期今日開巿倒插左百幾點...

喺243嗰陣就會驚左一巴右一巴架喇，先知咩

唔通牛證又要打靶

聽樓主講話如果穿週線係代表個勢 一穿果一下應該轉咗勢

調線邊有穿

你覺得條上升三角穿左未

進取人士喺下午開市後反彈過唔到之前個反彈頂又上唔返當時即市中間位(期指24450)已經可以試沽，下午期指破24300後做咗個完美後抽又可以追沽...不過呢啲操作唔適合新手，但又真係唔應該Call

當交學費啦，中間位呢d真係唔識

唉,早d見到就好
又衰手多

細三角已經唔重要，大嘅未穿，支持位同23791及10MA差不多

不過聽日又可以係另一個世界，聽日至再算

即市走位真係要慢慢摸，都係細細地邊玩邊摸算喇

係唔係等返23780 再做返好倉

其實 243先係主力位，246只係CFM位黎，有留意上星期上到243後急扯去246個下，已散左道力，哩幾日只係大戶R痕等做野

咩叫CFM位啊師兄？

意思應該指243係主力位，246只係confirmed位(見頂，散水?)

其實尋日期指都試過次246，今日再試可以理解為做埋個雙頂confirmed回落，而243就係頸線 (下見期指小時圖)

如果再計埋上星期嗰次246(夜期時段)，另一新頸線會係2376x，同現貨2379x/10MA差不多，穿埋就會好淡

不過都係嗰句，自己演繹喇

呢個學野post 反而無人推

[4月16日]
經過睇完15號個市之後，開始見個形勢開始有D變型(週線變做陰燭+穿頭破腳)，今日會係比較關鍵既一日，如果今日收市前都企唔到係10天線上面，預計應該會有一波大既回落，可以睇位買定隻長熊，相反如果今日依舊可以企到10天線上面既，我地反而要特別小心，因為
星期五中國會出GDP數據，如果突然比預期中好，有機會夾返上黎。
另外睇返大家既留言/問題發現大家有個幾個操盤既問題，首先要講一講大家最常犯既就係無嚴守止蝕，基本上我地買盤之前要有定輸既心理準備同埋要SET定止蝕位咁買，當你買個價愈近止蝕就輸得愈少，但當止蝕一到既時候就要投降果斷咁斬。
之後又要重覆講返既係阻力位/支持位係同一日入面只會愈黎愈脆，好多時見大家都係第二第三波先黎入市，其實呢D位係最易輸錢，當一日入面成日到阻力/支持，基本上就要縮注/收手。
最後呢樣野都特別想講下同埋好多人問既野，點樣睇轉勢既問題，呢樣野其實係比較難講清楚同埋唔同人有唔同既睇法，我自己平時最懶既睇法就係睇住條週線做人，如果週線係陽燭就睇好，陰燭就睇差。以琴日既例子週線一穿24347果下轉燈就要開始特別留意。另外日線轉燈都可以係，不過好多時都唔太準。

夜期HSI 24014
道指DJI 23504

今日預計都係23780左右低開

阻力位23805 23950 24085 24347 24499
支持位23301 23558 (23718-23749)

4月15日即市牛熊攻略
今日強烈建議唔好咁快入市，另外唔好留貨過LUNCH(中午後有機會變返勢) !!!，今日即市操作會好難。

(DAYTRADE:大勢轉緊風向，今日做PUT比較有利，因為對上有好多阻力位)
睇好既朋友: 假如開市係23780左右，大膽既朋友可以係(23718-23749)左右細注開牛(DAYTRADE)搏上23805-23950，止蝕同樣放23718， 安全既朋友可以用係23558左右開牛當搏反彈DAYTRADE，目標(23718-23749)，止蝕同樣放23558，一穿十天線做CALL只係玩即市
睇淡既朋友: 今日預計會有好多反彈，建議係23950先PUT半注，一穿23805再追多半注落去
左右先放一半，睇23558，止蝕同樣要放24300，另外如果開市就穿23718可以追PUT落去，止蝕放23749，目標價睇23558。

重點提示: 唔好留貨過中午同埋2點(夏令外圍開始係呢個時間入市)，好容易會夾爆，最後都係果句，波動市唔好牛熊唔好過夜。

以上都係個人意見，最緊要睇住止蝕位黎做世界

個股方面:太多喇，隻隻都有唔同既地方，如果想知道分析既可以係下面到留言/PM 我地

最後老土講句，你地既支持對我地黎講係一種動力，希望大家LIKE & SHARE !!!
同我地一齊日日刀仔鋸大戶~

#港股 #股票分析

[4月16日]
經過睇完15號個市之後，開始見個形勢開始有D變型(週線變做陰燭+穿頭破腳)，今日會係比較關鍵既一日，如果今日收市前都企唔到係10天線上面，預計應該會有一波大既回落，可以睇位買定隻長熊，相反如果今日依舊可以企到10天線上面既，我地反而要特別小心，因為
星期五中國會出GDP數據，如果突然比預期中好，有機會夾返上黎。
另外睇返大家既留言/問題發現大家有個幾個操盤既問題，首先要講一講大家最常犯既就係無嚴守止蝕，基本上我地買盤之前要有定輸既心理準備同埋要SET定止蝕位咁買，當你買個價愈近止蝕就輸得愈少，但當止蝕一到既時候就要投降果斷咁斬。
之後又要重覆講返既係阻力位/支持位係同一日入面只會愈黎愈脆，好多時見大家都係第二第三波先黎入市，其實呢D位係最易輸錢，當一日入面成日到阻力/支持，基本上就要縮注/收手。
最後呢樣野都特別想講下同埋好多人問既野，點樣睇轉勢既問題，呢樣野其實係比較難講清楚同埋唔同人有唔同既睇法，我自己平時最懶既睇法就係睇住條週線做人，如果週線係陽燭就睇好，陰燭就睇差。以琴日既例子週線一穿24347果下轉燈就要開始特別留意。另外日線轉燈都可以係，不過好多時都唔太準。

夜期HSI 24014
道指DJI 23504

今日預計都係23780左右低開

阻力位(紅線)23885 23950 24085 24347 24499
支持位(黃線)23301 23558 (23718-23749)

4月16日即市牛熊攻略
今日強烈建議唔好咁快入市，另外唔好留貨過LUNCH(中午後有機會變勢) !!!，今日即市操作會好難。
(DAYTRADE:大勢轉緊風向，今日做PUT比較有利(要睇10天線)，因為對上有好多阻力位)
睇好既朋友: 大膽既朋友可以係(23718-23749)左右超細注開牛(DAYTRADE)搏上23885，止蝕要放23718， 安全既朋友可以用係23558左右開牛當搏反彈DAYTRADE，目標(23718-23749)，止蝕同樣放23558，一穿十天線做CALL只係玩即市
睇淡既朋友: 今日預計會有好多反彈，建議係23950先PUT半注，一穿23885再追多半注落去
，睇23558，止蝕同樣要放24300，另外如果開市就穿23718可以追PUT落去，止蝕放23749，目標價睇23558/留少少搏23301。

重點提示: 唔好留貨過中午同埋2點(夏令外圍開始係呢個時間入市)，好容易會夾爆，最後都係果句，波動市唔好牛熊唔好過夜。

以上都係個人意見，最緊要睇住止蝕位黎做世界

最近買了依3隻，2388中銀 21蚊買，19太古A 47.75買，267中信 7.94買點部署？

823到底部未

開係24025即係點

樓主巴打點睇1373 1.87入左10手玩吓 我見佢財政穩健 疫情下亦都冇乜炒人 虧蝕應該冇乜 又自資口罩生產線 又高息好似幾好

睇定d先，似仲有力再彈返一彈

1373 好似即係日本城？口罩其實利潤唔多

反彈浪似就完，建議呢刻唔入市住

樓主覺得彈幾多

巴打點睇2341

今肴連388都紅燈, 得返死QQ同巴巴綠燈托住

QQ破埋401, 支那隊正式入場.

頂唔住了

700好抽得等佢一回氣
就去 23749先

樓主認為今次回調會有幾日？
今晚美國出經濟褐皮書，加侵侵出黎9 up. 聽日中國出假數據。 會唔會聽日就一野夾返上去？

QQ 破401應該好多獲利盤.

239xx put左
賺13格

今日又表演一隻救全家

經濟現實點都係差⋯疫情仲未完

多謝樓主嘅分析 想問埋周大福同六福 呢一類零售股 受疫情影響當然佢哋一定係元氣大傷 如果長遠來講係咪而家係時機值得買入呢 定係等佢公布業績之後先買會好過而家

而家己經表演緊.

唔好而家入呢啲，唔好博撈底住，
當然你本大既
你可以分十注
慢慢撈都得
但呢一刻我認為完全唔係入市好時機

咁樓主你認為大約咩位係好時機入市呢

我睇始終而家係反彈末期，可能有最後一夾唔出奇，建議係空倉過lunch 等中午外圍入黎先再考慮

呢個我答你LA, 呢類奢侈品零售股上年反送中己經仆直, 個疫情係送多佢一程. 今季業績慘到不能再慘. 不金舖可能未必輸太多, 因為金價狂升. 但珠寶死撚硬.

入正股再同大家講

巴打點睇京信

支持樓主開TG同大家交流

你幾錢入？

3.42

Exactly, 我寧願大家低位撈700， 9988 ， 3690
呢啲反彈快

巴打現價沽會唔會太進取？止蝕位太遠

P牌仔like唔到推！！！

700托完未

定格儲夠飛就爆邊，依加咪沽同渣
唔係做大戶點心

定力不足 已成點心

真

完美攞頂

新手一問， 我明白止蝕位 嘅重要性，但係我想問下通常你哋 係 點set呢個止蝕位呢？
感謝你

i know that feel bro

搞咩有賺唔放反而加貨

好撚勁 仲要分分鐘今日dayhigh都中埋

大棍上

再沽過

我穿23885諗住加貨
點知

試下學埋睇陰陽觸. 咁會準好多.

lm學嘢

日K?
請問有咩啟示

700真係好撚嘢

今日dh 24086..
咁準

有冇機穿鑽石能量底

完美daylow入熊，屌佢老味
睇黎今日引熊真牛

我都係學緊. 學樓主話睇下勢, 入巿位會再準D.

我見樓主今日預計開市寫低咗 我將佢d阻力位自動到升返高2格

對得黎講最緊要都係阻力位 支持位夠準就得

可唔可以教下點睇阻力/支持位

巴打幾時開group?

即巿操作入錯位嬴變輸

QQ企穩400, 琴日跌巿都企唔到400

開group又小圈子，都係呢度大家睇到好啲

同意，follow左樓主巴打一段時間，會希望佢d分析公開，唔係小圈子少人睇

QQ又破頂, DOW指轉埋燈

成個世界都痴線
明明係跌勢 死都抝返生

因為好友未夠人多

日囡今日都死魚咁款.

今日V彈就無CALL

反彈好多

轉埋燈 ...

唔算，今日波幅未夠

轉勢再轉勢屌

今日又完美反向操作

牛市確認

補完DOW指裂口就跟得好貼.

QQ個頂無極限, 衝左成日

今日撚左成日狗

put鳩qq先
我就唔信托埋上410

點撚解隻美團咁撚廢，企100一陣就縮番落黎

重有中國平安

港股一向好假

暫時睇都只係反彈浪黎架姐

24600短期內應該唔會再見？
我一直諗緊就係無張QE頂住，做淡又唔係做好又唔係

原本今日見到
但面神開post牛

期指小時圖仍然行緊長方形上落市(238-246)，所以前日近246唔應該太牛，尋日接近238唔應該太熊，除非開市裂口破位，或者加入勇士行列搏即市破位

外圍氣氛今日真係好好, 好到淡友又要懷疑人生

係囉美期都唔知因咩事爆咗上去，都唔知要好定淡

話有解藥

隻解藥一早有(醫伊波拉個隻), 今次只係pass 1st phase臨床.

PRE-MARKET QQ已升10蚊.

qq穿晒線

原本劇本可能係今日裂口先破10MA(今日應該升到約23940)，尋日10MA仲係238xx, 太接接近23791(平頂三角個頂) 同23781(黃金比)，成個區有三個位好太支持，個劇本今日又要改下

Ching put左qq?

熊咗qq
咁就無咗千零蚊

[4月17日]
今日強烈建議係10點前唔好入貨住，因為10點中國會出第一季GDP，無人預計到會係咩結果，有機會一野夾爆。如果出黎既俾預期更差，有機會會跌到10天線到，令到呢個反彈浪提早做完，我地可以部署定入熊，正股就唔好入貨住，有做好倉既可以食一食一糊先，或者留返少少等，冇貨既等結果出完如果升穿24600先再追返入市先都唔遲
睇返琴日個市，上上下既波幅好細，港股個個都觀望緊個市場，而美股見到Trump trump 講完野後，一野好似住火箭咁DJI去到23537，相信今日應該出完GDP後會俾到方向俾大家。另外今日好明顯見到700頂住個市，但我地可以留意下700張圖，對上升407.3大阻力位區，可以再頂住個市既機會比較細。

夜期HSI 24427
道指DJI 23443

今日預計開係24347都係左右

阻力位24093 24347 24512 25052
支持位23338 (23519-23527) (23811-23846) (24002-24010) 24093 24347

4月1日即市牛熊攻略
(DAYTRADE:外圍環境極好，做CALL比較有利)
今日一定要等10點後先好入市，LUNCH前可以減下磅(中午後有機會變勢) !!!，今日即市操作比較簡單，
睇好:10點前咩都唔好做，10點後如果GDP差趺返落 (24002-24093) 睇機會低位買CALL，等12點外圍水拉升港股。止蝕放23811，10點後如果GDP利好既話，我地等升穿24600先再追買都唔遲，目標睇就25052
睇差:同樣等10點，可以係24347左右買PUT，目標價24000，之後我地賣一半，睇可唔可以望深D去到10天線，正常係SET止蝕係24512(不過危險，建議提早多50點走)。不過一跌穿10天線就可以放心追熊，今日有機會見23338
記住唔好擋個市，跟住個勢去。

重點提示: 唔好留貨過中午(夏令外圍開始係呢個時間入市)，好容易會夾爆，最後都係果句，波動市唔好牛熊唔好過夜。

以上都係個人意見，最緊要睇住止蝕位黎做世界

個股方面:太多喇，隻隻都有唔同既地方，如果想知道分析既可以係下面到留言/PM 我地

最後老土講句，你地既支持對我地黎講係一種動力，希望大家LIKE & SHARE !!!
同我地一齊日日刀仔鋸大戶~

#港股 #股票分析

點都睇左gdp先入市

睇到23338咁淡

全世界都QE 做淡到底咩野心態

經濟唔好 唔代表股市會跌
因為QE d錢係流晒入股市先

經濟 同 股市十年前已經唔再掛鉤

上硬25000 6月中前

384???

大家點睇中國平安

THX 樓豬.

就爆POST, 今日有GDP, 你開定新POST都得.

樓主都盡左力 個市硬夾其實啲位都未必好齊

呢個係即市Post, 6月?

由2000年至昨日，恒指即市波幅累計波幅有1,329,407點，未計日內上上落落重疊波幅

恒指累計升幅係7,112點

算好準啦

樓主點睇妖股3319

算啦，根本膠都廢事派

無錯呢個係即市post
我都只係跟住大市方向出post
另外我都唔會每次準
呢個post只係俾大家參考下
我都唔建議大家重注

3319都妖咩

差400點
仲要6月中
個籠門闊左少少

我接左火棒 39.95有貨新手上路唔識野

今日都俾到40你，驚咩

有冇人put左

重注

公布左gdp -6.8%,原先預測跌6%

外圍唔係好郁, 小注PUT 睇下反應先.

岩，小注先

佢仲係keep 24600喎
唔put穩陣啲？

頭先落過下
我覺得宜家冇淡倉就唔好開了

9988點睇? 依加個升勢好勁

波幅未夠，呢轉246沽唔有風險

指有風險，自己唔搏

6月結結一定高過25000
唔係上一上落返黎果隻

期結

仆街，入左熊係錦升，穿埋246

企穩246係咪call好d

麵神都表示同意牛市衝天

大好前途

24600 呢個位爭持緊

琴日跟咗，勁呀

會唔會上25000

會

通常跌市頭一兩日炒友會搏反彈，call oi 或牛仔街貨都會例多，尤其琴日跌近大位，尋日牛證都多咗成千張街貨

如果無啦啦多就可能係春江鴨

真係加好多牛
會唔會係多人買call輪
發行商走去買call opt對沖返
咁姐係睇嚟都冇咩用咁

發行商唔會買option做對沖，賺埋未必夠輸時間值

又唔係冇用嘅，要夾埋其他嘢睇，唔係剩係睇OI

輪商唔係買opt咩
牛熊用應該用期指掛

好友力水似乎仲差啲

冇壞消息係咪繼續爆上

其實輪就係比散戶玩嘅option囉，只可以long唔可以short

輪商賣輪就係賺IV同時間值(short option)，正常唔會買option比人賺番轉頭，否則啲錢只係左手嚟右手去

今日個市應該call定put

大家會覺得星期一牛定熊

樓主唔建議過夜架

咁佢用咩對沖返？

賭股升到痴左線
如果個市要再升可以用咩推呢

未做過呢行所以都係估估下，可能係用一個比例(例如Option嘅Delta)嘅期指做對沖，越接近(或深入)行使價，比例越高，佢地會將風險回報計到賺盡

Hahahahaha ha

落番240 ok?

屌...早左走個PUT

走左2/5正股
買唔買返700好 ao走左

呢一棍應該有d啟示？

頭先叫左一下

入左第一注熊就即刻棍落 睇住條紅bar好爽

恭喜. 我柒左, 早左收食唔到.

我準備好再叫啦
求俾我再叫

跟樓豬玩都幾穩陣

我屌，贏變輸
又係一格出事，屌

會唔會今日收十字星

今日對樓主唔夠信心🤦‍♂️245幾左右落咗車 唔敢再入

開左個fb page
如果覺得呢兩星期我幫到大家既
希望大家可以俾個like我

會唔會繼續開POST? 呢到好過FB好多.

G持樓主，希望會繼續喺度每日分析

Liked樓主快d開新post 話咁快就1001

Followed